[750]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(421) 下尾美羽生日快樂 尾尾NEKKOYA

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

收皮啦你

清鈍撚nako

巴絲嘅應援活動

應援：李佳恩+許允真（失蹤人口）

Credit to：
康美娜巴
神崎次郎巴
Miyu巴
Wemedy巴
19216811巴

應援：李彩讌

Credit to：好多人

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙mail度講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢
三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

迷你二輯[HEART*IZ] 專輯配置

IONE mail

好重要：你要買咗code先揀到人，而且code買咗可以任轉成員，eg你今日想睇娜B，但係買得一個code同埋本身已經揀咗其他人，可以喺受信成員嗰到再設定娜B，所有唔係信用卡嘅嘢都要預先入返錢，如果唔係佢會自動取消訂單。

mail嗰到其實android嗰邊，幾個方法裝app

一係用我po出嚟嘅嗰個apk

一係直接用日本區AC down

比錢嗰到，正路你裝完就咁會係港元顯示，不過好多時候㩒入去會變咗美金比錢，依個情況你個非日區AC就算有餘額都冇用，因為地區貨幣唔一樣

解決：用tng（如果你冇信用卡），play會當你係信用卡照比

如果本身有日區AC嘅就唔洗講咁多大家都識買卡/用信用卡/tng比錢

IOS訂mail:

1. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，買日版itunes卡，入落日本apple acc 直接課金
記得係要日版itunes

2. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，down ione mail app，再轉個acc去香港，再send email去香港apple話自己用信用卡買唔到野，佢整一下就得，不過唔可以再用依個acc更新ione mail app，要再開一個新日本acc更新

3. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，用JCB卡直接課

介面

依個好重要，萬一有咩冬瓜豆腐你部機出咗事，你就係靠佢恢復本身嘅訂閱

課金揀成員，如果你冇code，要喺粉紅色信封嗰到買

如果你唔想再訂閱
Android嘅話

尾尾生日快樂

本身好地地
然後負評最後個句

標題太長焗住delete字
賣車team生日快樂

事實都負皮

留名

fany絲好波
奈子係我隔黎訓緊
陣間未天光又要起身開工

幫你推但到最後將下尾據為己有

Lm

下尾美女生日快樂！祝越嚟越靚！

下尾生快~

躝啦屌你老母

點都要再同櫻留名

再次多謝各位巴絲幫手推post

食咗藥未 奈子係我同尾尾隔離

下尾みう誕生日おめでとう

lm

好多preview圖已經唔記得係o係呢度睇過 weibo睇過 定係twitter睇過

幾時

無辦法 我要佢幫我滅佢自己放嘅火

凍死

邊場呀

IDOL ROOM有中字啦

收到

有冇2000人呢度？

idol room中字

b站要等

J爆牙燕

另一條link

尾尾生日快樂
好快就去見你

行係隔黎既隨便都R到合照？

出左高清 唔等聽日優先睇

柔理你都有今日啦

COLOR*IZ and HEART*IZ Hanteo Comparison:

HANTEO: Daily chart (190402)

#IZONE - HEART*IZ: 31,640 copies (78,430 total)
#DIA - Newtro: 342 copies (2,226 total)
#IZONE - COLOR*IZ: 169 copies (151,889 total)
#Everglow - Arrival of Everglow: 152 copies (5,704 total)
#Mamamoo - White Wind: 137 copies (41,461 total)

今日coloriz都有咁多張賣左

詩炫一出道就有CF拍,仲要同izone同1個廣告

第2x宗罪

你好 都岩岩有中字
b站要等

仁美

D新飯係咪新舊專一齊買

有無人要呢張想換演/權/源
Tg:preciouslcy

睇po主其他tweet，佢睇落唔係飯，真係咁啱路過求合照。

櫻

呀邊個 生日快樂

idol room有中字未

同下尾同日生日
乞句生日快樂

上個post係咪圖片mode睇完就ok

生日快樂

有無人換？
封面想要藍寶石櫻花
小卡想要藍同綠背面係簽名嘅櫻花

Gmarket 要幾耐到

真係辛苦哂
咁凍仲要著咁小衫打歌

第3條片好多人嗌nako
唔知我有冇聽錯
會唔會cj見nako夠紅捧D冇咁紅
目標係全隊都捧紅去

岩岩開始準備唱有人嗌nako

尾尾同絲打生日快樂

隻舞個漸層同排陣係rose同一樣
明顯排舞師係同一班人

好期待年末/mama舞台
重remax版本set落中段
櫻花飛飛下果度
落重光源加重音max
一定震撼到仆街

今次LE首動作幅度夠大同快,
成個隊形+畫面好靚+好型,
同埋走位好正, 有D似大型男團D走位

到底落左幾多苦功落去
12人團咁齊

LM

生日快樂~baby

見到呢張圖唔知點解突然諗到兩年後就好心痛

生日快樂！

好多小蠻腰

對岸中字組有排忙
cb秀+vlive+idol room+chu

令我諗起LE張

第一條片有個男飯可以同彩演跳一段仔rose。

每日任務
P社

睇完idol room 覺得上次好睇d都係

不過我都係覺得rose開花 轉花個下最型

首次cb開頭一定要爆
要比人深刻印象
但整體黎講今次超越左rose
可愛等黎好有power

算係新飯 想買碟但見咁多人中油令我1516

唔買點知中唔中

嚟自非洲嘅祝福

mv同首歌我鐘意依首多d
我對d一有段突然降一降調既旋律好冇抵抗力

又嚟

violeta咁快有人cover

買啦 冇咁易中既

唔知有冇old news

篇野4月1唔知係咪愚人節定緊
話6月開con

權F係發佈會講既

講真，其實今日見唔係好多油
仲有信和啲妹妹仔全部都要油

係咪之前都搵過一班非洲小朋友祝邊個生日快樂？

仲有張

貼得好近

4個遊擊宣傳跳violeta

發佈會有冇得睇返

有...睇文字

終於做完野

收
留

凤凰天使 TSKS idol room.E44.190402 中字

奈子時間呢？

游擊con

難得一見嘅眼淚，波子辛苦了

每次都係聽純蛙個段而loop首歌

第六頁黎明

尾尾生日大快樂
又loop下，如果尾入ione會唔會係第三個力捧
覺得好有可能

返工忙得濟唔記得訂碟，有冇巴打知而家信和幾樓有現貨諗住趁今日收半晝出信和買兩隻

如果未爆曬就正路賣開碟嗰幾間都會有

Cd Warehouse 應該入左好多

琴日冇去
都聽講好早就有現貨賣

係呀，櫻生日

今日唔知多唔多人去買，有啲想帶啲碟去博下換唔換到櫻花

我愛下尾 下尾愛我
生日快樂

係時候要睇多次

琴日起應該會日日都有人喺信和

信和同佢邊度平d

冇記錯係全部一樣價

尾尾顏好屈機 塊面好細又上鏡 就算上akbingo我都覺得佢好特別
btw 聽講team8好多女都仲係隱緊形冇得上節目？

日經 ：奈子愛我

雖然唔係美尾飯,但係當時嘅TOUCH真係有電到我~
除辮那一刻真的狼叫了~~

正到癲

下尾生日快樂

hi岩岩貓講team 8

今天的我沒有極限！

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

有冇人會講下EVERGLOW
我拎佢隻歌做鈴聲添

everglow有po

小天使
係唔係近清純太多

音源真係硬傷

team8都有po

彩元

波子

蛙

權

奶

純

讌

真

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

完

最後早晨with阿妹

官方fancam

依個正d

成首歌都咁高音

信和係咪有得簡poster cdwarehouse冇得簡

國民度未夠去吸引路人

矇眼上台到除眼罩 28分鐘fancam

歌本身都唔特別好聽

無表情

想講下隻碟,除左主打好d,其他歌好多都刺耳,聽到耳仔好疲勞。其實仁奈tune到咁尖真係靠害,日本碟可以做到好舒服,點解韓國要咁對佢地。

期待呢集！！！

日本肥秋有自己製作團隊
d歌係幫ione度身訂
韓國歌係CJ周街買 無得比
最靚最少要CJ有自己製作團隊先

男飯唔刷音源

今次隻碟反而覺得幾好 比較偏向歐美
上一專就甜美曲風多d 嘗試多d風格無壞

唔關男飯事
音源要上上位圈最重要係靠路人
女團飯多極都唔夠路人多

多謝

剩係靠飯刷就已經係失敗既開始

今日飛？見到機場片

190403金浦出發

190403金浦出發2

去東京呀,聽日有拼盤con

駛唔駛分咁細

係既，肥秋hea起上來想屌佢,咩wow wow wow, Suki Suki Suki

上次好聽啲

第1條片0:10 有個實Q起勢咁推個站長

會唔會又有一堆新雜誌出爐了

睇翻啲飯拍原來真真個鼻都算大近年睇得太多kpop撩唔到鼻屎嘅鼻

交通卡

一句講哂咪唔夠紅，銷量勁但音源廢，
即係代表圍內飯消費力勁，但路人wfc，
一係就係個團得海外飯

唔會喇 又唔係日本打歌
AKS 邊會出力宣傳

依家都冇邊幾團新女團係爆紅跑出 冇咩所謂啦 最主要係我覺得首歌唔夠好聽好loop 如果有洗腦啲會好啲

拍過宣傳片叫人join fanclub

有既 ITZY 算路人度爆

我覺得係因為第一首+jyp+somi話題

已經變左ione post啦

提都唔畀提又太誇

咁有研究

唔會啦 仲要返去打歌

輕鬆啦

真真靚

呢D帶住個話題出道既團都係要第2單先見真章

agger

又有新野搶錢

出道半年成績算唔錯 pd系列都係搵快錢為主 國民度呢d wfc 圈多d死忠先岩 路人飯最多幫你刷下音源 其他野唔會幫你買 ione似sm團個種 銷量勁音源麻麻

一個限定團係咁上下
有咁多死忠

我覺得bonbon 隻舞幾catchy

同埋感覺就算少路人刷izone音源，但對路人黎講izone既知名度應該幾高。主打都應該聽過下，雖然唔會刷。

唔怕老實講都係某幾個成員路人度高

咪又係mwave

wa~~保安好大力推個男fans呀~~~~

有仇咁

我唔係話唔比提
只不過呢到可能唔熟everglow
去個po講會多d巴打一齊傾

似想打架另外個保安禁住個男保安

美尾

我都試過俾保安大力推過,勁大力手臂紅哂勁痛睇到最尾佢好似俾個保安推埋左一邊,無得上電梯無得再影= =

渣ga
係班女面前柒左

個fans推返個保安轉頭
但保安後面就係d mb
好彩夠大份

想做支飲管

撞撚開佢

有時候俾我係保安都燥底

佢勁遠已經開始推個fans

今日算少保安,其實如果夠,搵2,3個狹走佢已經搞掂

睇角度應該係Fans 係鏡頭外搞到保安
跟住之後大家燥底

機場片

保安都好難做 有次ione日本返黎保安得幾個 成班飯站衝到勁埋 個次我地都有屌點解咁少保安

識發光

我係保安就理撚得你照打，下下成堆衝哂過黎仲擋乜

櫻

奶粉

好少見奈子會喊，相信今次除咗被感動之外仲夾雜少少抑厭嘅渲洩

私怨就搵個角落隻揪啦
搞到d mb既無人會可憐佢

咁如果係香港就肯定個保安坐硬監

今日ione同泰抽同機唔知會唔會撞到

hi轉左髮型仙氣左

私怨wfc

權f

純

又瘦左

呢個event真係好感動

大肚腩嚇親蛙~~呢度邊個有大肚腩?下次可以吸引到蛙注意~

唔係啦 係後面有人跌左落黎推到個大肚腩

玩嬰

清純老母琴日去左

俾你呢句嚇親

我get到佢講咩 笑左

蛙蛙都唔係0死角原來

屌，食食下飯見到佢呢句
嚇到即刻噴左啲飯出黎
搞到比對面條友怒啤

0:11開始睇可走油

好在我碗譚仔未到， 坐到咁迫應該見噴到好多人

wonyoungie taking "pictures" of the crowd to store it in her memory

其實你想表達咩野?

櫻今日揹住嗰個係咪就係佢設計嗰個環保袋？

波蛙

都唔係好波姐

好多機場片

係 櫻親自揹住做model

同波子比, 無乜野係唔起角

真

蛙

咁都波既話 真係得波子先CARRY到水腫

想問今日機場係唔係缺左填鴨？

讌

波子

只係睇慣左

另外飛

諗左陣咩係填鴨

佢個樣古古惑惑咁

等陣分分鐘大陸班友又鬧佢

咁人生巴係幾瘦幾起角
我拼埋落去都變波飯，羨慕你

強國：又倒貼

Yuri aaah~ , marry with unnie

使唔使鬧埋呢對

鬧佢咩

你估佢地唔鬧
班友癲既

okok 我審美觀角太高 微調下先

講到咁
想私聯人生巴

都係大陸櫻吹罵 波子飯都好和諧

佛系櫻吹溝淡咗
多咗cls戰鬥戇鳩仔入去。

排到出年都未到你
波飯你有無興

美久本野今日出,波子唔記得係上年定前年既

以前班友太佛 俾珠推踩到想心口都嗌打和佢地都痴撚線

Lm
櫻花今日個髮色好靚

係日日都咁靚

大陸飯真係好鐘意互撕

已買

開咗咩

開嚟見我

Cover:全部 card:純蛙
朋友cover:nako card:yena 彩元

話說dse都考kpop
唔知我引pd48做例子考評局識唔識呢？

第二張佢係咪想揸落去

周圍都冇綠色彩元

拎走珠珠個part都係搞下笑姐我覺得
自己電台講既野頂多叫進取少少
Akb文化黎講應該好common
但大陸櫻飯都幾搞笑
櫻俾人話婊個陣就話櫻好團愛
好喇明明你個推咁團愛咁錫其它mb
但自己平時就對其它mb冷嘲熱諷

人格分裂既朋友
中飯撕得多撕到壞左腦

呢題唔難

仲要問全球化
pd48完全係最佳例子

抵

對，等佢寄果啲一期禮物等到頸都長

係啊 恭喜你成為一期魔法師

190403 idol room舞蹈cover 【彩演cut】

有冇人後悔冇買

我

幾時整？

望極都係配送準備中

中飯係龍門任佢搬

我都無買咁快賣晒 唔知遲d有無補貨
btw以為入面無著衫

真係站站送d名牌手袋俾佢都無乜點用
應該送d特別d嘅環保袋俾佢,佢可能仲大機會會用

2000wizone

我差仁美依張

食糖

油都幾難中睇黎

Staffs about to miss giving minjoo the padding

minjoo: mine.. ✋😧
izone: 😅😅 minjoo at it..AGAIN~! 🤣🤣
Eunbi: let's all say it together~
ALL: MINJOO AT IT..AGAIN~!
Minjoo: No No No~

好正minju吉多

其實一開始邊度嚟

咩一開始
呢個表演地方係汝矣島漢江公園

佢應該係問minju ga do句野邊度黎。
唔記得係邊個節目定vlive講起izone圍內近排興講咩，就話係minju ga do用黎笑蛙成日做傻事，跟住蛙仲接咗句arigato。自此成為欺蛙金句。

兩個忙內拎糖食

請問佢地第一個舞台係幾時呀?今日又去左日本

日本好快番黎，mcd第一個掛

應該係禮拜日嘅人歌 見官咖時間表mark左

櫻mail派彩櫻糖

到達

喔
好似係雜誌d訪問？跟住第一次真係聽佢地講既好似係memVer party 2019個live

禮物認證

終於見返清一色女飯

彩元airpod

淫蛙

彩櫻

食食下野開咗油喵噴撚晒出嚟

娜B我愛你！

有野食特別開心

純臉豬開始有肉

三個人幾日都無喵

啲保安唔比牙純行埋去啲fans到拎野食

即刻西左一下面

最後係咪都有拎到？

重點針對

係，勁快手拎完即刻收埋拎部ipad擋住

牙純話有保安又如何 一樣拎到冇難度

第三日銷量已過上次首周銷量

有冇人聽到i message把聲係邊個讌？

保安會覺得邊有idol咁奇怪一定要拎野食

錫完娜b冇耐之後仲攬住膠真添

唔好話保安，我未飯牙純之前都未見過
但呢樣係牙純獨有魅力黎
吸飯一大殺招

比野食果個日飯原來之前都比過牙純野食 熟晒咁滯
加多個原本link先

#[/member]

想知呢個咩app

DaumCafe

Cashbee詳細資料推遲發佈

又係呢個紙袋!?!??!
仲要點解用極都咁新淨,完全無殘過?
呢d紙袋平時用多兩用就又爛又皺

無追開Po
係咪話首airplane係李大輝寫 聽耐咗幾好聽，但係一開頭個feel有少少twice
btw今次隻碟好電音

idol room 中字

首主打d電音好正

IZONE版的Cashbee（交通卡）
兩種
Member Set(成員+團體）9900韓元
IZONE SET（12名成員+團體）64900韓元

weekly idol預告

蜆都用左個袋

하늘 위로高音到過分，聽到權F嗌到就死

再肥唔得掂

好瘦

佢渣住樽薯片喎大佬

IG打乜野

渣住咋，又唔係食

其實係已經食完搵緊垃圾桶

比ig炸到死 就咁放張組合圖算

190403【Stone Music Entertainment官方臉書更新】相關圖片3p

【十問十答 惠元節錄】

Q3. 在這次的專輯中最“Really Like You”的歌曲是？

really like you - 努力地彈了吉他

Q10. 快要正式開始活動，對喜愛的成員們說一句！

真的真的喜歡你
啊！啊！啊！IZ*ONE！
我愛IZ*ONE
最好了♡

190403 StoneMusic官方Facebook更新叡娜相關3p

Q6 一天中我覺得最HIGH的時候
結束一天的行程躺在床上的時候

Q8 我為了不高興的隊友 可以做什麼讓她開心
倒立

Q10正式活動之前 對隊友們的一句話
愛你們❤️
我們一起努力打造帥氣的Violeta舞台吧

自行走油😖😖

我愛膠真雖然中唔到櫻花都好開心

比人炸機on9

搞乜 嚇死以為部機壞咗

候選人1號

候選人2號

【小花755提到櫻花】
Saku醬的金髮太美太可愛了😳←變成這樣
然後Nako醬的半雙馬尾太可愛了😭❤︎

好型

可能平時係宿舍都習慣咁玩

手個位置遞起啱啱好

好順手

得14歲已經識咁玩
邊個教壞奶粉

即刻順勢宣傳 搵日去下先

間接渣返娜B既滑鼠

LM等睇比人鬧

都係りぼん 依本?

應該係掛

後宮王 光北

Hi mail有韓文啦

Hi仲要話過鍾意俾佢摸

個poster好撚大 sakura靚到喊

葡萄

HI幾時講架
想睇下佢點樣講

我想問依家信和係咪仲有貨㗎想一陣過去買

貼係天花板
一訓醒就見到櫻

C奶純變左純E奶

我封面係膠真 可以換？
Tg:

埋尾一兩次握手會repo
睇返原來係話唔討厭

#本田仁美[超話]#
👴🏿「看你最近天天被姜惠元摸來摸去...」
🍓「啊...」
👴🏿「那個人是什麼（hentai）蘿莉控嗎、從美波到你這種都是蘿莉」
🍓「哈哈哈、不是啦、姜醬是歐尼啊」
👴🏿「而且你也不反抗...」
🍓「是啊、不會反抗呢、不覺得討厭呢」
👴🏿「？？？」

大概打開了新世界的大門...

笑左...牙純蘿莉控
不覺得討厭摸多幾次就會變喜歡啦

띵띵 同 오리 都係俾佢摸出癮

尋日睇睇下idol room出咗去
啱啱先睇返
原來後面比彩演跳咗咁耐好感動
一個熱愛跳舞既人可以表演自己鍾意既野真係好享受
果然身體搞笑就係櫻靠佢隻舞救返個corner
不過奈子除咗一開始韓文嗰到好似無乜點cue過咁濟

手勢好
愈摸愈舒服
娜B直情比牙純摸到上埋屋企添

櫻個頭好似p上去

我有藍采封，要換嗎？

我得hi藍封
小卡又係半張采源都唔中

新野?

見你地拆得咁開心
等唔切gmarket 買住兩隻先

藍封兩張小卡中晒櫻
綠封：真真
小卡：蜆同奶
海報：清純同權F
想換晒做櫻

查看 @raspberrySANA12 的推文：

原來之後仲攞多包嘢食

究竟要用幾多生運氣先可以中哂櫻

肚餓ma

似仲未放得開

平時好非洲
但一買碟成日都中到
上次韓專中晒櫻奈珉

全場最深刻得果幾個人 真燕奶櫻

其實尋日係後期表情包同跳舞到先好好笑
前果段就有啲悶
（可能因為平時佢地自己啲綜藝太好笑 對比太大

如果唔係嘢食會唔會收呢唔知

今次最大反差係阿純
完全變左隱形人

太拒謹...可能係唔熟
牙純係要好熟先有好好既效果
睇團綜平時啲VLINE都知
但一出到去唔熟既話就冇乜反應冇乜野講咁

我諗係idol room有佢自己套規則係到
無ionechu咁free 同埋又唔多cue佢

藍封 采源
綠封 膠真
藍卡Yena
綠卡 油 奶粉

求換任何nako 清純

Tg:

本身諗住上天待我不薄，Violeta一炮中車汪封+卡

點知！！

有冇人岩油封

點解個頭咁唔啱比例

個男飯

反應好真實

屌,我以為係香港

迷Hi黨保佑油已走

清純換YENA

唔知銷量過左10萬未

放工去天空買左隻 !

未，暫時88584
今日都賣到過萬隻碟
希望之後幾日都可以keep住過萬

變咗換卡post

屌 爆碟先知真愛
冇野開心得過中奈子

仆街 兩張poster 一張中油

張櫻花放唔放？

歐洲人

[LIVE] 190403 JTBC 請給一頓飯

做緊

是日福利圖S

班細路唔識izone

油係你

最憎歐洲人
除左南蛇

我揀左奶粉 海報

身為一個權飯
佢已經係極致既權飯
respect ！

我唔知原來有得揀

Megabox

負皮你

呢個節目又幾正 好真實 個個都唔開門比佢地入

哇

慾睇飯測試
望住個人定望住個蛋糕

望住蛋糕個人

真係好多都唔開 以前睇過少時個集都唔開門俾佢地

真真

唉鬆幾時開始打歌

咁都撞到徐賢

見彈幕話有少時徐賢喎 唔小心去左佢屋企

會唔會成集都冇人開門

預告有講，佢自己親自出嚟同虎東打招呼，但未講有冇入埋間屋

Weekly idol預告

會，有時間限制 最後就係兩條友去便利店食

Show Champion

咁慘

聽日mcd
預錄黎

無入到 小賢拎左米通俾虎東

啱啱播咗，無入屋，送咗袋好似爆谷打氣。

冇人睇奶B

去個d地方都係富人小區 邊個得閒理你

正式打歌應該係星期日嘅人歌

感覺唔識中字都睇得明 奶粉好慘

Show Champion 都有預告
但The Show 好似無

之前都去過好似鄉下地方都一樣冇人開門比佢地食飯

好想爆

見親on8+1都想笑

原來又係電視台嘅人

天氣小姐

如果平時間屋比較亂，請人入屋仲要俾電視節目拍低，可能會覺得幾失禮。

係咪?頭先見到個幕

係

落樓下喝杯茶
落樓下吔芝麻

dispatch x izone

0:45---1:23秒唔好睇
SKIP左好啲...保護你眼睛

今集idol rm mvp真係讌

dispatch幾時找萬聖節條數

Sakura: The dance choreographer for Violeta was the same as La Vie en Rose, but I feel Violeta was even more difficult. The hook of La Vie en Rose was slower so I could take it easier & in Violeta everyone has to go from a sitting to standing position more lol

慢慢要挑戰下多d唔同舞蹈啦

大家唔好再反怡人了

這次的新曲用十個字來介紹的話?
元英：喔莫這家的歌真好聽啊
彩演：iz one 清爽感滿滿啊

最近收到成員們安慰和鼓勵的瞬間?
咲良：想吃三文魚的時候元英幫我點了

這次專輯裡最“really like you”的曲子是?
惠元：really like you-努力彈了吉他
仁美：really like you-因為參與了作詞

IZ*ONE選出的人間violeta是?
恩妃：元英阿!! 在“你是我的violeta”這段Part真的好漂亮!!
宥真：採源姐姐-很適合清爽的感覺,這次的風格也像人間薄荷一樣非常合適

在這次專輯裡變化最大的是?
採源：珉週!!剪了劉海還挑戰了Rap
奈子：珉周劉海!!太可愛了!

一天裡讓我的心情最“high”的瞬間?
珉週：揮汗努力練習然後洗完澡出來的時候躺在床上的瞬間
叡娜：一天結束之後躺在床上的時候

能給予我幸福的三個東西?
元英：外出前噴的香水睡之前躺在床上的我休息時間
咲良：遊戲拉麵睡覺
恩妃：食物睡覺購物
仁美：家人芝士小狗

為了悶悶不樂的成員我做了?
宥真：把我好吃的零食分給了她
奈子：呆在叡娜姐姐旁邊陪她
叡娜：倒立
彩演：什麼話都不說輕輕的拍著她

為了WIZ*ONE們稍微預告一下IZ*ONE接下來的活動
珉週：會有多樣的內容和活動再稍等一下下喔!
仁美：會為了展示多樣的面貌而努力的!
採源：在準備很多不同的活動和大家見面…

在正式活動開始之前對心愛的成員們說一句話
叡娜：我愛你們我們努力加油!製造violeta帥氣的舞台吧!
元英：我們這次violeta也走花路吧!!

咲良：因為比起第一次專輯的時候我們一起相處的時間更多了,給大家看下我們團結的模樣吧!

宥真：成員們!我們已經發了第二張mini專輯了!隨著時間流逝我們也互相更珍惜更照顧對方真的很棒,以後也一直一直幸福下去吧!愛你們!

奈子：以後也一起加油!愛你們!

恩妃: 我們一起用心的準備了violeta專輯，大家都好像成長了很多很自豪!展示閃閃發光的舞台吧!我愛你們!孩子們!

惠元：真的真的很好i! i! i! IZ*ONE愛你們IZ*ONE 最棒了

仁美：一起吃好吃的然後我們一起努力吧!!

採源：像我們努力準備的一樣展現出更加成長的樣子吧!加油愛你們

珉週：可愛的我們的成員們辛苦了!像努力準備的一樣能夠享受這次活動愛你們!

彩演：展示出我們越來越默契和彼此更加親近的合作吧!!還有以後也一直幸福吧!愛你們!!!

搶埋飯拍站個飯碗

Google Photo幫我拼貼

tmr 5點

咁遲
不過ione係幾忙

悶過上集

播埋啲好無聊嘅嘢

其實覺得蝕左首周依個禮拜嘅宣傳
冇電視台打歌係差咁d 少左時間入屋吸下d路人

白卡

呢個係咩玩法

幾時正式打歌

追post

真呀
可惜要去日本先

請問信和係唔係有得揀海報

聽到話係星期日先打
下咁遲 咁咪曬左呢個星期。。。
下星期好多大佬喎

無分別
首周唔會有一位
Chen 同 臉紅都實時All-kill 左
除左MCD The Show Show Champion 外唔使諗其他台一位

好qq

咁營運應該一早計哂數
所以不如比佢地飛幾轉落地吸真銀都好

點解又係cashbee唔係t money

下 櫻跳舞笑撚到我痴筋喎
仲有佢地係度出貓都好好笑
仲覺得成集太短唔夠睇

yep 跑場拼盤Con搵真銀仲好
又可以當係日本宣傳

我真心笑到係凳碌左落地

多上綜藝既幾個同彩演開始跑出
但另幾個依集idol room 存在感好薄弱

背後雙爸爸挖礦機

無聊係因為你唔夠愛
你夠愛望住張硬照你都唔會悶

呢個真

但得好少係好笑 櫻跳舞係好好笑
但有啲part可以cut 例如整表情個到
如果佢地有玩game 可以播佢地玩game
好過睇佢地齋坐好似talk show
但又唔係個個有野講 上一次個集好睇好多
不過都係個人感覺姐

+1

櫻放得開因為根本唔驚條後路
有咩事都燒唔到佢
反正經歷左咁多 扮下搞笑樣衰下無所謂

今次係俾多左鏡頭啊蜆
唔係佢係後面玩緊手指都無人知
佢條idol room random dance 大陸博成1.3萬share

幾多笑位wo
咁都悶

我都覺得表情個part有少少悶
但整體黎講唔差嘅 幾好笑

講悶都唔俾真係惡

有冇人覺得今次海報太大頭 好有壓逼感 唔係好想貼出黎

3秒個樣5秒個蛋糕

咁表情果part相對之下的確係悶d

睇下放唔放姐
啊真 同 hi笑到我
仲有啊源俾人key左係娜同中間個幕

但係idol room唔係有part揀邊個self cam架咩 定係最近cut左

曹柔理‘s 個梗係好笑

雖然呢個梗....
但娜同源個反應真係好笑

搶住做門面擔當

center

呢part又係笑到我
奶話升左中三就覺得自己大個左
膠真係咁同奶講：高中就係兩個世界

納米舞蹈應該要cut左佢

最正係之後兩個係到嘈果個過程
奶粉贏左之後膠真跪底叫媽媽

真心呢個唔知睇乜

加錢可以揀

錯版 值錢呀

Dony: 我夠有媽媽喇

信和邊間有得揀??

呀權果張

終極垃圾part

真表情 係呀係呀個樣

明白要洗你腦同埋可以畀你單獨睇個人點跳 但12次真係頂唔緊

可能用火燒下佢會出其他野

係咪聰明人先會睇到有樣

魔術卡咩

覺得佢地喺團綜或者vlive有事情發生既情況下啲表情生鬼啲，就咁突然做個表情，一個個接住咁做無咁有趣。
btw, 膠真啲綜藝感爆發，識得自己拋梗出黎。

膠真真係好掂

晒時間
不如比佢地random dance
或者出黎搞笑仲好

不過izone佢地都幾跳脫
準備韓cb音源mv idol room都公開哂,游擊又玩埋 但就一跳就跳哂制 預錄加飛走埋

利申我追kpop好耐而家興咁玩

無追好耐先岩

真係慘 cb我先嚟忙到仆街

上網睇到話尋晚公演係咪俾咗個surprise佢哋（扮無人去睇）
有無片睇下？

Same

原來撞埋李輝宰

收工

我愛奈子

奈子愛我

書俊

我愛彩元

彩元愛我

令你一生遺憾。

岩岩睇完idol room
好好睇好好笑, 想佢地快D再上
今次玩熟左好正

唔煮飯要等老婆

等我又睇先，哩個鐘數睇會唔會太夜

睇完訓岩岩好

久違深夜奈子time
聽日6點起身

sleep is

晚！安！

岩岩再睇官咖最新update
星期五加番music bank項目 咁唔計今日嘅mcd預錄
可能係music bank開始打歌
而且仲要做完不朽的名曲即返韓趕行程

臨瞓前睇一睇

唔知奈子係咪太乖乖女
開始覺得佢同彩元珉周咁有nojam dna

奈子明明有jam line

奈子少左d古靈精怪可愛 反而珉周而家有被欺凌同黑洞既角色幾好笑

今日終於到娜b出發去日本

咁樣望好正

點解我會諗起Victoria's Secret

其實周周個妝靚咗好多 不過冇劉海係靚啲

D小姐唔通係三上..........................

第二個

娜b係咪因爲拍監獄先遲咗去

你又知？

點判斷到係三上

奈子

哈呢We路～

其他等人接力

可能覺得三上喺韓國出道就估係佢

睇完呢輯相
即刻覺得cj爸爸d camman 炒得
差好多皮

好想逐張印出嚟貼牆~

D社得閒就會r d idol影呢d相
唔好話cj爸爸
其他公司嘅攝影師都可以收皮

dispatch不嬲高質

d角度又係一樣
同d小卡一樣

影到我啊蜆超好j真係不得了
頂唔緊
好可愛啊救命

但點解專輯會影到佢咁奇怪

你哋又唔諗下d社啲（偽）偷拍咁清
啲機呀鏡頭唔會差得去邊
再加埋知fans要乜嘅攝記
得咗

我諗d社係請開站姐 專業

CLICK入去睇勁大頭好震撼~~

講開請站姐
呢間好似真係請站姐影

不過唔係張張得，撞手神

想睇hi aegyo

食又食左但又冇得出道

D社平時訓練有素

伸脷仔。

得閒放人去偷拍
拎住堆相搵公司收錢
或者收錢去偷拍
然後買靚器材
Fat fat

佢d調色怪怪地
鍾意呢間多d

早晨with阿妹

d社相好靚 要慢慢j

Starting from today, M! Countdown will increase its air-time by 30 minutes (90 -> 120)

They will be adding more behind the scenes footage and special stages from "STUDIO M"

執緊圖海
今日又好多圖...
遲下FS真係唔知點算

好有恆心

Btw我老婆等緊佢上idolroom 挑機

佢入唔到前30有少少可惜

DATA準備

奶

娜

HI

好淫

辛苦了

突然醒起 idol room呢part未播 同埋d衫都唔同d 拍左兩日？兩集？

#Mnet# #MCOUNTDOWN#全新板块介绍

<MCD剧场>第1期主人公#IZONE[超话]#
究竟会上演怎样的精彩故事呢~？

MCD今天下午5点，不见不散！

可能遲下有幾個團未公開片段變一集咁掛

靚到

Same article shares that IZ*ONE will make their comeback stage with 3 performances tonight with title track "비올레타 (Violeta)", "Really Like You" and "하늘 위로"
Block B BASTARZ will make their comeback with "HELP ME"
BOL4 with "나만, 봄 (Bom)" and "Mermaid"

04

好靚

咁得意 唔同衫 即係去過兩日

明顯係換衫方便要運動既環節啦

[Mwave Shop] Unboxing Signed IZ*ONE ‘HEART*IZ’ Album

唔係啦，應該係之前part出汗，換個套衫繼續拍姐

美圖?

哦 都係

係咪錄comeback show個日換件衫錄埋

玩遊戲先好睇竟然無播

不過really like you都係坐底唱姐
應該係殘哥咁諗啦

今晚死守生放
仲有HT

仲有不朽名曲 既Repo /Fancam

cb舞台有3首歌
希望冇cut歌啦
CJ爸爸

190404 | 崔華靜的power time

放心 實cut
3首唱晒成十分鐘 好難比到咁多時間一隊

撞時間

都開左個新Slot 俾 ione
爸爸應該唔介意播哂既

個場咁細

咁少位既

120mins

覺得不朽的名曲夠觀眾開con已經有啲難以置信，所以少啲位都唔出奇。

喵ig寫右邊係gyuri，狗竹？

喵有少少唔認得
係日本見？

美圖美到過左籠= =狗竹完全變左樣

係咪平時握手會場黎 同埋就算開咪又係班星唱返自己歌

呢個應該唔會唱自己歌

好似話係金蓮子特輯

有video 就好了

myao 同狗竹

【官方】190404 我的小電視官方更新相關一則

4月6日 星期六下午六點開始第二次直播

©Twitch Korea

izone chu 應該會播小小

或者坐唔爆收走d凳

OTR竟然比影相

抽到油b

close up 拖手

咦，係喎。鴨朱都無得po。

右面嗰個係?

嘩 aks居然backup哂所有GG+ 開左個archive blog

食錯藥?易睇過GG+好多 輕易搵返舊個POST

狗竹啊

有冇咁難認

第一個打歌舞台唔係人歌
係聽日既 MB
出左預錄

今日都有MCD啦

唔係 MCD 係預錄
MB 係真正打歌

PS到過左火，白到呢

Really like you~
Really Really like you ~

隔住個mon表示無分別
你加油

link

+1
melon已經夠收我皮

閃零零閃零零的櫻~~

套衫

唱左lver+violeta+cover
2個月後播
cover _源真主唱

英治俾人捉

呢個係日本con點咩

今次條眉修到怪怪地

不朽的名曲400回紀念Con
去左日本開

哦 我就奇怪琴晚有人講不朽我心諗唔係韓國節目咩
做咩要飛日本 我R哂頭

笑左 大神比人捉到

第2張~~頭髮~~

【YTN独家】[殷志源-景收真-朴智彬出击<大家的厨房>,期待别样化学反应!]4日,据电视台相关人士透露,#殷志源[超话]#-#景收真[超话]#-#朴智彬[超话]#最近作为嘉宾参加了olive综艺节目<大家的厨房>,通过综艺节目认识的三人将会产生怎样的化学反应令人十分好奇.另外,节目将于14日播出~

呢一集係咪冇櫻？

噗，阿咲在廣播裡說violeta的動作，自己是最經常又站又蹲的成員，讓大家去數看看。她還跟阿純討論過這個問題，結果阿純說自己才是蹲下次數最多的

然後還真有味噌丸去統計了成員蹲下的次數哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

I counted all members:
Sakura 13
Chaeyeon 11
Hyewon 10
Nako 10
Eunbi 9
Yena 9
Wonyoung 8
Yuri 7
Minju 7
Hitomi 7
Chaewon 6
Yujin 5

cr : nicksaysnothing

// 辛苦了，成員和統計者都是
// 話說你們為什麼要比這個 ? 哈哈哈哈哈哈哈哈

咁都有得鬥

我都奇怪日本有咁多人睇不朽的名曲？

有無人想同我交換個封面 彩元 權f 宥真 都得

櫻

源

睇report話ione同jbj最大聲

娜

純

英治都俾人捉左
站長仲敢出 Preview 圖

演

奶

即係大部份觀眾係為咗睇偶像先入場？

原來上次係蛙把聲
今次係hitomi好明顯

170usd？！

正常

有聲聽？

唔睇idol入去做咩

蛙

hi

權

唔搵idol真係無咩人睇

Yep
日本人都聽唔明韓文
唔係為左idol點會去聽老韓文歌

金蓮子出唔少日文歌仲上過紅白
唔知會唔會有幾首係日文cover

終於有時間聽晒成首專輯
Highlight呢首歌好上癮
係咪得我鐘意呢首

Wendy之後櫻花好似仲錄左一集，唔肯定係咪呢集

佢公佈答案個post嘅第一個留言就係下次個聲

今次隻碟真係幾賣得
岩岩過左94000
聽日會唔會過10萬呢

輕鬆啦
依家先有第3場fs

仲未見nako有相

5:00!! m Countdown開始了~唔知幾時到佢地出埸呢?宜家收工~

不朽唔係專唱舊歌?
點解變左好似普通海外kpop show咁

190404 Mnet M!Countdown

日期： 2019/04/04
開始時間： 17:00（台灣時間）

直播網址：
AQStream：
Mnet：
B站：

tvKim: (自行選Mnet台)

因為要吸後生睇？

如果換可唔可以換埋個人嗰本書仔？都係彩燕

MCD劇場

個小劇場笑左
地獄特訓

唯一令純跑既理由

睇黎最近有返啲運
琴日話等唔切gmarket啲碟
今就到咗 中咗藍版櫻封同海報
好開心

開碟仲興奮中埋珉海報
有冇人換上面個排 櫻奈珉都得

你都好歐洲人

你會唔會太歐洲

BAMMMMMMM

8 小卡有3櫻1奈

好興奮

過少少歐氣黎

cap到張好動感嘅圖

MCD Theaterwith IZ*ONE | M COUNTDOWN 190404 EP.613

繼權F爆地之後又一力作

아이즈원 직캠 4K '하늘 위로(Up)' (IZ*ONE FanCam) | @MCOUNTDOWN_2019.4.4

想請問一下封面有幾多款

嘩...

13 x 2

好壓迫

[IZ*ONE - Up] MCD PREMIERE SHOWCASE Stage | M COUNTDOWN 190404 EP.613

成班鹽濕仔

攝影師好忙 哈哈

奶油

아이즈원 미야와키 사쿠라 직캠 '비올레타(Violeta)' (IZ*ONE Miyawaki Sakura FanCam) | @MCOUNTDOWN_2019.4.4

哇 錄完即走 chur到吖

有預感MISA會出現

露得最多係咪今次我櫻

隊長

Highlight個風格同其他歌好唔同
我都好鍾意

真係好上癮
但係覺得佢地大部份人把聲都偏高音
所以唱得麻麻 我幾鐘意真真把聲

weekly idol預告 英字

明早係邊個時間錄，呢度有冇人去睇

個格甩底

idol room直拍
唔洗用個濕鳩app睇

隻兔跌左落條淺溝入面

可愛到爆

好白滑

[IZ*ONE - VIOLETA] MCD PREMIERE SHOWCASE Stage | M COUNTDOWN 190404 EP.613

成班鹹濕仔
一張櫻圖就迫哂你地現原型

櫻未必
權f就難講

我一直狂LOOT緊
有我娜B RAP

舞台有鏡頭了

一定好甜

牙純食緊果包乜黎??

半個鐘頭睇完mcd預錄
最後鏡頭特寫蛙
靚到我暈左 岩岩先醒返

做咩扁嘴

又幫人宣傳
點解人咁好但星路咁唔好

ipad clean

太好聽

咁不朽名曲個表演邊度有link睇

呢次真係明捧蛙
櫻花連最尾鏡頭都無個
btw, 唔明點解呢次碟唔用蛙隻代表色又唔用歌名既紫色

頂好多油....

nako一枝箭跑走左 加上又細粒cam man搵唔到佢

其實彩源同膠真明明唱得好過佢

油把聲好嘈音

直拍都睇唔到奈子

石頭的女

今晚有團綜

清純嗰Part佢會唔會離個MIC太遠

好多野睇 佢唔出呢個我都差d唔記得左

chu前開新po

數下邊個跪得最多

發現寶藏
佢好似整晒pd48全部咁多集既nako cut出黎係playlist度

彩元都有整

我g持你開

成個pd48有邊個唔係唱得好過佢

G持喲

要換卡都幾麻煩 咁多張卡

12x4

學到野

不了 要沖涼

TWITTER見到有人改左圖

助推

想問下有無ione chu link

不了 我都要沖涼

我估下次就推今次果兩個色代表嘅mb

輕輕推向大直路

ptt幫到你

190404 Mnet IZ*ONE Chu 秘密朋友 E03

日期: 2019/04/04
開始時間: 22:00(臺灣時間)

直播網址:
AQStream：
B站：

TVING：

好似唔太關事
今次推左真真
水舞間獨舞

Thx

推

福利圖S

又係呢個組合

一開始用采源隻色仲以為有些少c位睇下

chu

開波啦

同機飯repo
都快跟着本田排隊過關了、然後本田說「我們有工作簽證走這邊、你們走那邊」絶望、第一次跟機還要被小偶像指路

牙純

估唔到係厹

彩元--->膠真